有冇人由呢刻開始，勁憎美國

死美國佬
枉我地香港人一直咁支持你
又睇你地大選又盛
我話你知，由呢刻開始
我唔會再支持你地呢個國家！

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

其實你大選同依家都係企華爾街對家

自拜登上台日起，美國已完

係 中國分分鐘仲好過美國
起碼自由市場

華爾街不嬲係拜登嗰邊
仲有fuckbook Disney apple Twitter 各大新聞

你up乜春自由市場
master card visa paypal入左中國未
反美還反美，講野有個普

睇人大選就叫支持

侵侵係華爾雞對家。
敗燈就係華爾街親家

自由買賣呀傻9